｛請教各位｝呢副眼鏡係咩牌子?

乜柒都要跟 戇鳩

rayban ?

9up

有人話要跟?

眼鏡禁個人嘅 唔好跟啦 睇下啲日本手造眼鏡 有平有貴又多選擇

痴線 樓主問個牌子
又有一班人ff人地跟又盛

淘寶

只係想知係咩野牌子多個參考，未見實物未戴過未到諗跟唔跟呢個階段。

手造眼鏡都有留意，多謝各位意見。

yellow plus?